請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失聯署

中共放出病毒，搞到大家雞毛鴨血，此時此刻想唔想Donald Trump代大家出頭追討損失? 想就請幫簽以下聯署:

wow, I hope it works

推